好容易鍾意人 又好快會唔鍾意佢

有冇人同我一樣 好難鍾意一個人好耐 好想可以用心咁鍾意人

你未搵到姐

有一排冇聯絡 就會淡哂...

你只係享受新鮮感？

唔係 講緊我單方面鍾意人 但都好快冇feel

可能係 可以點算

你未知咩係真正嘅鍾意姐

諗清楚少少先發展一段關係 唔好害人

見到身邊嘅人拍長拖 幾年仲好愛對方 就好想知點樣先可以愛一個人

死臭雞

有時未approach 已經冇feel...

我冇hurt人

好事黎
起碼冇咁容易受傷先

兩年前我都係好似你咁諗
兩年後就唔係了

你遇到對的人？

一定唔會

我又係咁 見一條女 溝一條
差唔多 每兩個月換一條女
其實幾好 做下情聖 浪子
D Fd都叫我溝女王

2個國家？定2個世界

唔好玩人地感情啦 我知自己好容易唔鍾意人 所以都唔敢亂咁開始新關係